啱先係樓下採摘咗啲新鮮黑雨番黎

點煲最好飲？

擺喺我條啦度

你跳埋落個煲到一齊煲

連登d落下post咩事

#6 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

我警告你唔好再亂貼野

仙水

好惡

啲落下post咩樹

呢個可以爆汔水罐

你就快要離開連登
有咩說話想講

戶口仲有幾多錢？

88

None of your business

黐線

你6/7 架巴西